其實你一直都揾緊代替品

有冇人係分手之後 以為放低左 點知開始另一段感情之後覺得呢個人有d唔係好夾
結果拍左一段好短既時間就散左
然後你遇到好多人 你以為好夾 但相處落又差感d野 結果拍左幾段散拖

其實你每開始一段新感情
你都會拎佢黎同前度比較
你一直都活係佢既影子之下
因為你已經習慣左同佢既相處方式

你可以忘記愛佢既感覺
但你忘記唔到習慣

所以 唔好要人習慣左你之後又離開

一絲不掛

岩呀

隔左幾耐先開始新一段

講到自己好慘 比你玩果幾個唔係人?

負皮嘅有冇聽過首歌

水泡